蘭尼：我教C朗踢波

Former Lazio winger Luis Nani has claimed Cristiano Ronaldo “learned a lot from me”

睇得出

仲記得蘭尼搞到入波變越位嗰球

同阿朗搞到戴巴拿入波變越位有異曲同工之妙

差好遠

阿朗球笠射靚好多

都係嘅，阿朗入一球笠射要等好耐，機會難得

阿朗咪學左蘭尼呢樣野囉

唔怪得咁撚勁啦原來有蘭尼教

蘭尼果球根本無越位
個球證戇鳩亂吹

又真係嘅
扭哂成條世界盃冠軍防線再笠射
呀豬呀狗都做到啦

雖然蘭尼係多鳩餘，
不過其實佢係無越位，最on9係球證

係架，阿朗過1個人都難，要再做一次個難度諗下都知幾高，所以嬲都係有理由

明明碧基包晒
蘭尼咁就一世

其實唔單只無越位，仲好有機會個波過晒白界先頂

見到清你既死纏爛打 咁高質既回覆
你改左名都唔洗起底就知邊個

過2年佢學埋過人我就無得高質回應啦